點睇呢架 2022 Hyundai Tucson

有冇師兄揸緊tuscon，評價下。

紅色肥仔車
利申唔識車

側面成架Rav4咁

2021都未到

香港唔知會入咩spec
多數2000cc or 1.6T
應該會齊option 同年中左右到
不過我會揀knoa N

hybrid 唔知入唔入

應該打打錯
我跟佢打錯

揸過舊版，幾闊落

我覺得靚過rav4

之前香港入嗰架 tucson
2.0NA+前驅 = trash

咁真係 trash

咁樣賣26個真係

代理trash
美國網站有2022 hybrid版

靚好撚多

同感

鬼面罩有啲柒

唔係好柒者，bmw有d仲柒

其實同價 hybrid rav4 仲有咩對手

BMW 新M3 成塊牛肺

諗唔到，toyota 有好多好車，可惜香港代理